香港渣開車既你去左軑地方渣車有冇難度？

小弟遲d會去LA, 諗住係LA渣去拉斯維加斯，但我從來未係外國渣過，更加未渣過左軑，有d郩底....

有冇師兄傳授下d經驗比我？
例如你地第一次渣左軑驚唔驚？用左幾耐先慣？
cut線睇既位有冇同右軑唔同？
轉灣驚唔驚睇錯邊，入左相反方向？

我唔想變fast and furious

第一次揸左軚係冰島
可能路闊車少司機好
完全無難度，係轉快線果下要經思考

正常幾分鐘就適應，要留意有D交通燈紅左都可以右轉

利伸試過係大陸逆線行車

LA d 人揸車都狼死。不過小心睇路就 ok

半個鐘左右就適應晒
小心d 就ok

轉彎提多d 自己，同埋多數有前車，唔洗驚
渣慢d 俾多d 時間自己思考

cut 線都係咁cut 做好擰頭就ok

笑左

我反而之前喺SF揸開 喺香港有d唔慣
香港人d人真係揸慢小小都呠你

第一次揸車都係冰島，水撥打燈都有錯，嗰陣最危險係搞錯咗方向逆線行車，最緊要睇清楚先至入

最驚就係on99 轉灣逆線入錯位

其實歐洲車同日本車都係掉轉
突然轉車款都會錯十次八次

第一次係台灣揸一出車場行錯左逆線之後都無錯
但有時就好自然地靠得好右 好牙煙
多d望下右鏡注意下車身右面既距離

揸開R洲車就唔怕鳥

啱啱LA玩完返黎
好揸過香港

咪係
明明打燈就唔關左定右太事

我去日本揸車都會開錯水撥

轉彎時提醒自己要靠條路嘅右邊行就應該ok
但係出入LA有啲公路六條線排滿車都行90mph 會有啲緊張

美國揸車最重點分別係，紅燈但係無行人過馬路嗰陣可以右轉。如果係十字路口想左轉，通常都會有左轉燈。係左轉燈熄左，而你嗰條線重係綠燈，你可以“吞”前半個車位，等到對面方向無車黎，而左轉嗰邊都無行人，你就可以左轉（通常要等到黃燈都先可以有機會轉）。若果有寫明no turn on red，就記得左轉燈一熄就唔可以轉。

我第一次揸左軚一d都唔驚，因為我係LA考車牌。反而我係香港揸，試過幾次行錯reverse 方向

香港都係靠右 冇難度啦

美國揸車冇咩行人呢個因素，所以好易揸。左右唔係問題，記得司機位永遠都係響條路（計晒兩邊對行方向）嘅中間。

記住見到Stop sign，要停。十字路口四面都係stop嘅話，係先停低（即係早過你黎呢個路口）嘅車先行。其實係等於排隊，不過亞洲歐洲都冇呢個方法，有時d人以為係對家讓你去

LA去Vegas會悶到抽筋，中途d路又直又長，記得帶red bull同power bar。以前我返bay area會順路買橙

台灣揸過，at車好快上手

揸左軚始終無右軚咁好睇位
自己個邊都唔敢攞咁貼

香港歐J車未又係左手打燈